（歡迎屌我） 開始覺得前線戀戰果班抵比人捉

歡迎屌我
講撚左幾億次係be water, hit and run。
其實次次對家都係個招, 先慢慢推, 再行到咁上下距離, 再出速龍速攻, 拉D走得慢個D。
好啦你跑得慢都唔緊要, 最少你用要下你個腦, 上得場最少要有現場危機意識, 睇唔到警察都睇到記者, 人地記者都慢慢行係中間俾撚埋時間你地閃啦
1. 見到人地推就快閃啦
2. 死磨難磨係到做咩, 你估你地真係守撚到咩, 你敢打咩
3. 所謂現場決定, 就係你地要用腦去決定, 你冇腦就唔好叫現場決定啦

我自己認為有警察做臥底混入示威者，然後呼籲大家死守，之後防暴警察順理成章拉人，呢個可能性大啲，因為之前示威者入面有鬼已經有前科

衝，留，走，都要有目標。

政府以為用武力可以解決所有問題，香港人就要示範點樣可以拖爆警察。

次次都送頭，過多幾次就無人撚狗，咁成個軍政府就完全成立。

簡單咁講，唔俾人拉先有贏嘅機會。呢個係好嚴肅嘅問題，要放底個人情緒。拜託，萬事小心！